屌你去龍門食個飯都要比人check身分證

又話非法集結?

有比錢架喎又唔係食霸王餐
咁都要check?
龍門又無賣酒

好耐冇見

班狗唔係唔行咇嘅咩

唔俾食飯

chi lun sin

同埸加映

尖沙咀Sogo旁邊既出口

我唔係娛樂台呀嘛

呢排邊有人有心情派膠吖

屌 娛樂台就係有大把呢d垃圾
全部活係平行時空

無野架, 照去, 愈搞事就愈去, 吹咩